{
  "Helm Chart Repository": "Helm Chart 仓库",
  "Helm Chart Repositories": "Helm Chart 仓库",
  "Project Helm Chart Repository": "项目 Helm Chart 仓库",
  "Project Helm Chart Repositories": "项目 Helm Chart 仓库",
  "Helm Chart repositories": "Helm Chart 仓库",
  "Helm Chart": "Helm Chart",
  "Browse the catalog to discover and install Helm Charts": "浏览目录以发现并安装 Helm Chart",
  "Add a Helm Chart Repository to extend the Developer Catalog": "添加 Helm Chart 仓库以扩展开发者目录",
  "Helm Charts": "Helm Chart",
  "**Helm Charts** are packages for deploying an Application or components of a larger Application.": "**Helm Charts** 是用于部署应用程序或较大应用程序组件的软件包。",
  "Chart Repositories": "Chart 软件仓库",
  "Source": "源",
  "Helm": "Helm",
  "Release notes": "发行注记",
  "Delete Helm Release": "删除 Helm 发行版本",
  "Delete": "删除",
  "Upgrade": "升级",
  "Rollback": "回滚",
  "Edit {{label}}": "编辑 {{label}}",
  "Alternatively, developers can <2>try to configure their own custom Helm Chart repository</2>.": "另外，开发人员也可以<2>尝试配置自己的自定义 Helm Chart 仓库</2>。",
  "Browse for charts that help manage complex installations and upgrades. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.<1></1>": "查看有助于管理复杂安装和升级的 chart。集群管理员可以自定义目录中提供的内容。<1></1>",
  "README": "README",
  "README not available": "README 不可用",
  "This Helm Chart is provided by a trusted partner and has been verified for ease of integration.": "该 Helm Chart 由值得信任的合作伙伴提供，并经过验证以方便集成。",
  "Certified": "已认证",
  "Latest Chart version": "最新 Chart 版本",
  "Product version": "产品版本",
  "Provider": "供应商",
  "Home page": "主页",
  "Repository": "软件仓库",
  "Maintainers": "维护者",
  "Description": "描述",
  "Create": "创建",
  "Community": "社区",
  "Partner": "合作伙伴",
  "Red Hat": "Red Hat",
  "Helm Releases": "Helm 发行",
  "Helm Release details": "Helm 发行详情",
  "Resources": "资源",
  "Revision history": "Helm 修改历史",
  "Unable to load Helm Release history": "无法加载 Helm 发行历史记录",
  "Helm Release history": "Helm 发行历史记录",
  "Revision": "修订",
  "Updated": "已更新",
  "Status": "状态",
  "Chart name": "Chart 名称",
  "Chart version": "chart 版本",
  "App version": "应用版本",
  "Are you sure you want to rollback <1>{{releaseName}}</1> to <4>Revision {{revision}}</4>?": "您确定要将 <1>{{releaseName}}</1> 回滚到<4>版本{{revision}}</4>吗？",
  "Rollback to Revision {{revision}}": "回滚至修订 {{revision}}",
  "No release notes available": "没有发行注记",
  "Release notes are not available for this Helm Chart.": "此 Helm Chart 不提供发行注记。",
  "Resources by name": "按照名称的资源",
  "Name": "名称",
  "Type": "类型",
  "Created": "创建",
  "No resources found": "没有找到资源",
  "Pods": "Pod",
  "Invalid YAML - {{err}}": "无效的 YAML - {{err}}",
  "{{hcr}} has been created": "{{hcr}} 已创建",
  "Unknown error submitting": "提交未知错误",
  "Edit ProjectHelmChartRepository": "编辑 ProjectHelmChartRepository",
  "Create ProjectHelmChartRepository": "创建 ProjectHelmChartRepository",
  "Create Helm Chart Repository": "创建 Helm Chart 仓库",
  "Update helm chart repository in the namespace.": "在命名空间中更新 helm chart 仓库。",
  "Add helm chart repository in the namespace.": "在命名空间中添加 Helm Chart 仓库。",
  "Update the helm chart repository.": "更新 helm chart 仓库。",
  "Add helm chart repository.": "添加 helm chart 仓库。",
  "Save": "保存",
  "Scope type": "范围类型",
  "Namespaced scoped  (ProjectHelmChartRepository)": "命名空间范围 (ProjectHelmChartRepository)",
  "Add Helm Chart Repository in the selected namespace.": "在所选命名空间中添加 Helm Chart 仓库。",
  "Cluster scoped (HelmChartRepository)": "集群范围 (HelmChartRepository)",
  "Add Helm Chart Repository at the cluster level and in all namespaces.": "在集群级别和所有命名空间中添加 Helm Chart 仓库。",
  "A unique name for the Helm Chart repository.": "Helm Chart 仓库的唯一名称。",
  "Display name": "显示名称",
  "A display name for the Helm Chart repository.": "Helm Chart 仓库的显示名称。",
  "A description for the Helm Chart repository.": "Helm Chart 仓库的描述。",
  "Disable usage of the repo in the developer catalog.": "禁用开发者目录中的仓库。",
  "URL": "URL",
  "Helm Chart repository URL.": "Helm Chart 仓库 URL。",
  "Hide advanced options": "隐藏高级选项",
  "Show advanced options": "显示高级选项",
  "Add credentials and custom certificate authority (CA) certificates to connect to private helm chart repository.": "添加用于连接到私有 helm chart 仓库的凭证和自定义证书颁发机构（CA）。",
  "CA certificate": "CA 证书",
  "Select ConfigMap": "选择 ConfigMap",
  "TLS Client config": "TLS 客户端配置",
  "Select Secret": "选择 Secret",
  "Edit Helm Chart Repository": "编辑 Helm Chart 仓库",
  "Name must consist of lower case alphanumeric characters, hyphens or dots, and must start and end with an alphanumeric character.": "名称必须由小写字母数字字符、连字符或句点组成，且必须以一个字母数字字符开头和结尾。",
  "The repository name cannot exceed than 100 characters.": "存储库名称不能超过 100 个字符。",
  "Required": "必需",
  "The repository name cannot exceed than 2048 characters.": "存储库名称不能超过 2048 个字符。",
  "Invalid Repo URL.": "无效的仓库 URL。",
  "Please enter a URL that is less then 2048 characters.": "请输入少于 2048 个字符的 URL。",
  "{{chartVersion}} provided by {{provider}}": "{{chartVersion}}由{{provider}}提供",
  "Change chart version?": "修改 chart 版本?",
  "Are you sure you want to change the chart version from <2>{{currentVersion}}</2> to <4>{{newVersion}}</4>? ": "您确定要将 chart 版本从 <2>{{currentVersion}}</2> 改为 <4>{{newVersion}}</4>? ",
  "All data entered for version <1>{{currentVersion}}</1> will be reset": "为版本 <1>{{currentVersion}}</1> 输入的所有数据都将被重置",
  "Proceed": "继续",
  "Cancel": "取消",
  "Select the version to upgrade to.": "选择要升级到的版本。",
  "No versions available": "无可用版本",
  "Helm Release": "Helm 发行",
  "For more information on the chart, refer to this <2>README</2>": "如需了解更多与 chart 相关的信息，请参阅 <2>README</2>",
  "Helm Chart cannot be installed": "无法安装 Helm Chart",
  "The Helm Chart is currently unavailable. {{chartError}}": "Helm Chart 当前不可用。 {{chartError}}",
  "Release name": "发行名称",
  "A unique name for the Helm Release.": "Helm 发行版本的唯一名称。",
  "Helm release is not configurable since the Helm Chart doesn't define any values.": "Helm 发行版本不可配置，因为 Helm Chart 没有定义任何值。",
  "Errors in the form data.": "表单数据中的错误",
  "Invalid Form Schema - {{errorText}}": "无效的表单 Schema - {{errorText}}",
  "Invalid YAML - {{errorText}}": "无效的 YAML - {{errorText}}",
  "Select the version to rollback <1>{{releaseName}}</1> to, from the table below:": "从下表中选择 <1>{{releaseName}}</1> 要回滚到的版本：",
  "CustomResources": "自定义资源",
  "Display Name": "显示名称",
  "Namespace": "命名空间",
  "Disabled": "禁用",
  "Repo URL": "仓库 URL",
  "All Namespaces": "所有命名空间",
  "True": "真",
  "False": "假",
  "Unable to load Helm Releases": "无法加载 Helm 发行",
  "No Helm Releases found": "没有找到 Helm 发行",
  "Browse the catalog to discover available Helm Charts": "浏览目录以发现可用的 Helm Chart",
  "Repositories": "存储库",
  "Select a Project to view its details<1></1>.": "选择一个项目查看它的详情<1></1>。",
  "No repositories found": "没有找到软件仓库",
  "Helm Repositories": "Helm 仓库",
  "Helm release is {{status}}": "Helm 发行为 {{status}}",
  "Unable to find resource for {{helmLabel}}": "无法为 {{helmLabel}} 找到资源",
  " / App Version {{appVersion}}": " / 应用程序版本 {{appVersion}}",
  " (Provided by {{chartRepoName}})": " （由{{chartRepoName}}提供）",
  "Create Helm Release": "创建 Helm 发行版本",
  "The Helm Release can be created by completing the form. Default values may be provided by the Helm chart authors.": "Helm 发行版本可通过填写表单进行创建。Helm Chart 的作者可能会提供默认值。",
  "The Helm Release can be created by manually entering YAML or JSON definitions.": "Helm 发行版本可通过手动输入 YAML 或 JSON 定义进行创建。",
  "Upgrade Helm Release": "创建 Helm 发行",
  "Upgrade by selecting a new chart version or manually changing the form values.": "通过选择新 chart 版本或手动更改表单值来升级。",
  "Upgrade by selecting a new chart version or manually changing YAML.": "通过选择新 chart 版本或手动更改 YAML 来升级。",
  "Rollback Helm Release": "回滚 Helm 发行"
}